black block定彩虹？

好想去sogo買衫

bot太快

721

831

101

彩虹出 帶定黑衫 見多人就轉 彩虹走

7.1維園見

人手

天氣咁熱著黑色驚你中暑喎

71前最後準備

著紅衫，唱紅歌，舉紅旗！再鬥資本家，臭老狗楊X 雄!

師兄請受我一拜

今日見到有支持國安法啲大媽係Sogo門口揮國旗

啱啱見到好多人唔係太記得國歌點唱

快啲溫習

小心有肺炎